改編寫實 Unfriended: Dark Web (Trailer)

印象中第一集幾好睇唔悶，不過呢集電影公司無乜宣傳，都係期待同類型john cho做嗰套searching多啲